Haar stem was muzikaal maar in tegenstelling tot die van een van mijn vrienden.
Bij het horen van dit woord, Felix kwam haastig naar de dame, die, toen ze hem zag, gooide ze haar sluier, en ik zag een uitdrukking van goddelijke schoonheid en expressie.
Haar haren van een lichtend roetzwart, en merkwaardig gevlochten; haar ogen waren donker, maar sommig geanimeerde; haar functies van een gewone evenredigheid, en haar teint wonderbaarlijk fair, elke wang enigszins getemperd door een mooi roze.
"Felix leek 1976 met vreugde toen hij haar zag, iedere karaktertrek van verdriet verdween van zijn gezicht en meteen een mate van extatische vreugde, waarvan ik nauwelijks kon geloven hem geschikt; his eyes sparkled, zoals zijn wang gespoeld met plezier; en op dat moment dacht ik hem net zo mooi als de vreemdeling.
Zij verscheen beïnvloed door verschillende gevoelens; wissen een paar tranen van haar mooie ogen, ze hield haar hand voor Felix, die hem gekust Rapturously received en riep haar, net zo goed als ik kon onderscheiden, zijn zoete Arabische.
